jacket有帽唔戴，外置cap帽怪不怪？

正皮=怪
負皮=無問題